[秒回]岩岩照鏡比自己個樣嚇親 你問我答

下一站金鐘，下一站金鐘

係咪太樣衰？

係 眼袋加黑眼圈 成面暗瘡

走啦死肥婆

識唔識點去黑眼圈？

係銅鑼灣啦

唔識 早d瞓有無用

A0?

依加O

玩得丁多

主主是無價寶

你重d定我重d

5十幾kg la

屌

你個樣有幾驚嚇？

秒回呢？

老鳩點我既屌

岩岩買緊野無睇電話姐

樣衰過欣宜啦我諗

我